有無巴打係西雅圖買左飛睇ti7?

Miracle